كويت تجميد انتاج نائب خارجيه كويتي خالد اهميه توصل اجماع بشان انتاج يساعد اسعار مقابله خيار تجميد انتاج يتوقع يكون اجنده اجتماع رسمي لمنظمه اوبك مقرر عقده عاصمه نمساويه فيينا مقبل اضاف اوبك منتجون آخرون خارج منظمه روسيا توصل اتفاق تجميد انتاج اجتماع استضافته دوحه ماضي عزاه بشكل جزئي ايران متعلقه سوال بخصوص كيفيه اقناع ايران بقبول ينبغي ايران تعلم تعطي فرصه لزياده انتاج كونا 